如果交收條友去到先話唔買，你會點做？

今日約左FB條友交收喇叭
明明約好時間前一個鐘先話要改
之後我已經就晒佢
跟住交收嘅時候係咁試嚟試去
試左成15分鐘
之後話太重唔買
真係好想_佢老_
唔知巴打有冇遇過呢D仆街

仲晒咗我2粒鐘都同車費

屌佢老母

第一次咁

出到黎仲壓價 擺上二手group啦

最衰佢好似當我傻咁 完全係到玩9我

講定出到黎唔買要比返$100 車錢
D人就唔會咁運吉

如果你有本事嘅話 你都可以叫佢去大西北買 跟住再提高500玩鳩佢 點解唔咁樣做？因為個主導權唔係你手 下次小心啲啦

鬼知會咁咩 下次真係要醒目D